【開齋無期】阿仙奴18-19球迷吹水區 DCCLVIII

2018-19

Arsenal till I die

Victoria Concordia Crescit

Arsene Wenger
Thanks for the memories but it's time to say goodbye

2018新領隊
Unai Emery

‘Without the supporters, the table breaks’
“Together, we can make things better and achieve success in the next years."
‘You’ll see a new Arsenal, a new way’

“Aaron Ramsey is a complete player. I was a midfielder, and I would have loved to have had what he has. He can defend, he can attack, he can score goals. What more do you want?”

— Arsène Wenger on Aaron Ramsey

續約未牙 屌你老母

阿post is dead

Shelvey d傳波勁到

唔續好過續啦
留喺度場場比人屌好好玩咩

阿仙奴已死

全部變哂跑狗 ,

還我爺爺靈氣足球

跑狗都猜到波既

笑

準備好迎接愛蛇首勝未？

雲加

邊路普通傳腳都冇默契

講起fpl
未開波已經係-20分

下個禮拜先係開季😅

開季兩連敗 愛sir請躝

大勝吧·愛sir

出矮仔藍斯啦 對面又係迫搶 再出殺卡又等睇收皮 前面放曬拿卡羊 奧燒mk是但一個打攻中 快打快

支持

大師兄好好睇

渣

轟啲逼搶同鏝差幾皮
出返臭燒無問題啦

其實車仔好勁咩
點解講到阿狗輸硬咁

如果爺爺帶就係嘅

迫搶迫到癲
上場對佢地
夏薩特,簡迪都未出已經吊打

唔勁
不過我地而家仲調整期緊 仲廢

輸少當嬴

有冇呢張既相

屌放左shelvey

躝啦愛狗

傻鳩希頓

Hayden

hayden紅

gif黎
阿狗錄黎等入波post twitter

俾Murphey搞到燥底

想要大圖打J

大細佬同場

我紐

爺爺上季作客紐狗贏幾多粒？

屌你老味

自己老婆都未吊到 仲話吊打

等睇柏芝完封claim

佛地魔真係勁

堅尼地今場好廢

上場都係啦
球單刀

明明上場撚鳩熱狗

今場突破都無埋

Zohore 浪費左幾多球

堅離地罰波人牆都過唔到

五毛狗人人得以誅之

卡迪夫主場打多個都贏唔到

英冠班底 降硬班

一陣比軌大炒你地仲比唔比機會愛蛇?

雲加啲西波都忍到咁多年啦

至少要俾兩年愛sir啦

舉乜撚手

12碼

打欖球咁

嘩

唔入

不過似禁區外

又要返爺爺

屌你老母

堅離地仆街死啦

未入到禁區

救到

堅尼地真係垃撚圾

卡數

車狗班球員真係廢柴黎

fpl仲揀左堅離地

0 - Kenedy failed to complete a single pass in the first half against Cardiff City - he is the first outfield Premier League player to fail to complete a single pass in 45+ minutes of play since Nikola Kalinic against Birmingham City in March 2010. Passenger.

屌點做到

廢撚到

紐係咪冇第二隻翼

手足仲揀左咩人

點解仲會俾條垃圾桶射

諗住12碼應該有分啦 屌佢老味射失

Rico又擺後備 繼續用個柒龍

其他翼仲撚廢

明明上場好撚fit

屌牙

支持柏芝

艾美利：托拉拿在學習英語

【體育】阿仙奴今日大戰車路士，賽前，主帥艾美利揚言盧卡斯托拉拿準備就緒，看來該烏拉圭國腳中場正選機會甚高。他又指出托拉拿正積極學習英語。

「是的，他每一天都見狀態，訓練得很好。」賽前被問到盧卡斯托拉拿（Lucas Torreira）的狀態時，艾美利語氣肯定。南美洲球員人在英國，生活最大困難莫過於語言。托拉拿顯然正努力克服言語間的障礙。

「他現在與大軍在一起，正在學習以英語和我們溝通，他能夠明白所有我們在球場上的戰術需要。」艾美利顯然欣賞烏拉圭人的付出。

托拉拿經過世界盃決賽周後休息，顯然需時融入及上力，他在去仗對曼城時，以後備身份出賽15至20分鐘，艾美利相信這位新兵會漸入佳境，並認為托拉拿可勝任多個中前場位置：「我可以說是6號、8號及10號。」

車路士VS阿仙奴
621-Now英超1台19/08 00:00直播

圖片來源 : ©AFP

熱狗352

加入旅遊業吧

一季用兩個主場 扣鳩佢分啦

Seri

成日覺得自己已經係人生失敗者，仲要棒隊咁既西波真係唔死都無用

廢龍傷左

柏芝暗黑兵法

原來扮傷

柏芝

正路係十二碼黎

富咸波都猜唔撚到

禾仔goal

運唔到個波上去比米杜域停
中場個seri隱左形

下年落返去喇

Seri唔怪之得冇大會要 廢到咁

黑沙維

又話好勁既
比班手足水左

黑奴做組織工作 唔洗睇都知垃圾喇
佢地邊有腦

真

cc龍都係繼續打英冠啦
打英超就見底

六日子咁搶口

新bale牙

18歲咁快見底
可能下季有英超隊買呢

Rico有西維爾正選唔要

走去富咸坐

新比比鳥
去大會轉踢閘

啲人都成日講nelson見底

你識扑嘢就唔會戴綠帽啦

佢本身係踢左閘

今場打右翼
效果麻麻

我禾

Pickford 派完膠再神救

狼隊OG

富咸終於有腳見得人

頂向自己龍門

李察利臣勁撚到

禾子 助攻

我禾 1g1a

有冇人知道雲加下一站係去邊度？
傳嚟傳去都係得個傳字，有冇確實d消息？

Wenger not sell rubbish

港足

李察利臣50m幾抵

抵過zaha

睇定啲先 佢上季初係屈仔都好勁
下半季收曬皮

cc龍

Moura

個seri又矮又身型，睇黎富咸都rip

修咸頓 好撚廢 快撚啲降班啦

因為施華比人炒左

熱狗唔買人都咁勁

又係柏芝助攻

rico唔出出廢龍

Maddison 2-0

幾勁

呢度之前仲有手足話佢夠料做正選
可能佢地睇既係第二樣野

狼隊應該會係今季最冇運既英超隊

Cc 龍個下咁都唔傳

Yes
拎到波個下轉身好似夏薩特

一球OG
一球省中人

愛記今年主埸幾靚

Angry bird

大家都短人 Torreira勁好多

Torreira先踢得幾分鐘垃圾時間就吹奏

熱刺6 阿狗0

仲諗緊關愛華頓咩事

Mitrovic

咪又係就xhaka 唔出txxxx

米杜域係幾好用
打歐霸球隊都得
留富咸哂左

呢條友又係痴痴地線

富咸幾勁

擺左Mitrovic正選

Me walcott

呢三個阿狗rip

托7炸糊

Focused.

#CHEARS

Last time we faced @ChelseaFC...

🎺 @LacazetteAlex's late leveller
⛔️ @PetrCech's penalty save
🎯 @alexiwobi's clinical winner

陣呢

West ham

托7又差d

未夠鐘
仲有兩三分鐘

富咸個龍騰雞到咁

愛sir

捉雞仔咩屌

出IWOBI好過MK

西咸洗咁多錢都係廢

屌你老母愛狗！！！！！

仲出MK同沙卡

屌 又無拿卡

乜9 陣黎

我基 救世絕殺

又無拖囝
屌你老母

冇拖仔 可以正式反愛

愛sir又讓賽

dllm愛狗

Xhaka又做戰犯

愛蛇

仲敢用關刀

今次又咩戰術

沙卡搭Guendouzi

on撚9又唔出拖仔

愛SIR 出我實贏

愛狗做乜鳩，亂咁出

愛狗排陣同老野一樣咁鳩

今晚再豬正式開始護級

唔出莫雷拉
唔出拿卡
愛狗

新契仔

要返雲加好過

愛蛇貫徹雲加on9戰術

召喚反愛嘅面孔

同雲加出陣有咩分別？

沙卡=.=

愛狗唔識教就躝啦

Iwobi

終於可以睇lucas 踢英超

反愛了

支持換返雲加返黎

Guendouzi 契仔算
沙卡仲出乜
放佢落後備諗下點踢波先啦

關刀沙卡iwobi

仲衰撚過雲加

今晚打出身價

屌熱狗

其實愛狗係咪睇過我個FPL

終於見到黑碧B.B.love# #

雲加同愛蛇都咁鍾意沙加
其實佢平日訓練係咪成日幫兩位教練吹

iwobi都算

xhaka

又贏..

愛蛇都有契仔

有
就係冇藍斯
不過一定有沙卡+Guendouzi

含撚王

仲有無手足迷愛

兩場零分 食屎啦愛狗

txxxxxx 呢

靚仔大曬

偉輸亞

Trippier

由龍門開始做波，但出條撚唔到波既中場，咩玩法

之前成班仲話爭到前4

熱狗

屌 本身好期待 而家得啖笑

訓覺好過

癲過雲加

可能想比呢班人再夾下

又出沙加

又2&b

呢鋪撐唔落愛蛇

無藍斯已經好大進步, 正式迷愛

無眼睇

睇返愛sir往績都係盃賽勁
聯賽根本衰撚過雲加

屌
仲要整多個iwobi

屌Claim

藍斯點都有用過而家對中場

Lamela

time to said goodbye 愛狗

讓賽咁

聯賽=試陣
盃賽先認真

我屌你個閪唔出T11, 仲要照出Xhaka, 再搭個2&b

除左用個小柒頭<->藍斯之外同雲加有咩分別

Chambers...

乜撚野事呀 有拖仔拿卡都唔用
你當自己教皇馬呀

It's time to say goodbye

新三寶係咪比狗,沙加,2&B?

Torreira又sub屌你老母愛狗！

唐莉娜呢屌奶星

出xhaka 真係理解唔到

典解2和b咁撚廢都可以令兩個教練都用佢

上場明明聽到有阿狗話出iwobi仲好 而家滿意啦
又唔出托雷拉 即係又無防中 屌

愛狗攔未！

栢之比人撚到呢

俾人撚到...

自家青訓

我屌 拖仔唔出唔撚好買la

呢個真

出xhaka 都理解到, 唔出唐莉娜就真係唔明

開季二連敗確認

我藍都收埋皮

準備又比何wayne睇死

我都想睇下沙卡佢會用成點

或者用埋今場就知佢冇撚用就成季後備見

Leno同lichxxxxx都係

想知點解要出xhaka

準備百屌Xhaka

真係

個後備陣仲勁過正選

個中場慢過龜 實比轟搶晒

個個星期放假睇輸波

慘
打比真係應該出佢

反正輸硬不如捉左垃圾先

腳力

可能又係用到得夠止

又可以睇美羊單箭頭波都按唔到

出邊個都唔係問題
淨係知唔出烏龜仔死鳩硬

我諗到啦 如果排同一個陣豬2次
最多話磨合緊 比啲時間
如果排第二個陣再豬 代表愛蛇無能
所以照排同一個陣

愛蛇屌你老母又晒我一個星期

愛sir我屌你老母
Xhaka Iwobi Mk 3個是但一個有助攻入波我即刻跳樓

拿卡又唔出 , 邊撚個可以係前場hold 波？
懷念爺爺

簡迪正選?

激死文傑唔出至愛藍斯,照出OZIL

又出新仔係咪戇撚鳩
埃及唔撚出

愛狗躝

理解你老母

我XHAKA 中場鐵膽你識條春

反愛歸隊未?

富咸隻右閘玩撚死張伯斯

因為佢係大賽球員

輸波的話文傑又可以攞彩

其實出2&b有咩作用
爆邊又唔係，cut中間又做唔到嘢，mk個態又閪，寧願出拿卡打返中間掩護羊，甚至可能nelson爆吓邊扭吓仲好

中間爆炸頭成日要帶一帶先，隨時比kante搶到，xhaka又係拎波唔靈活，應該瘋狂比人逼甩，唔出拖仔係咩玩法

後防就只好寄望比比鳥打返好啲，唔好又比夏剎特撚

又出鳩陣
上場白簡迪列叔踢得咁好又唔出

起碼識遠射,有啲長傳咁, 19歲就cover夠大跑動多,我自己perfer 出唐莉娜加xhaka打中中

打fm,都唔會咁出啦，愛狗

屌爛你老母個臭閪呀

愛狗算唔算懶係獨特個d毒撚？

on9 t11跟本係鐵膽一定要出

屌你老母牙愛蛇 仲出xhaka

愛蛇係咪同鑽石眼玩緊政治牙

熱狗差啲456

大賽出醜球員？

2wob 算係全隊唯一一隻翼

要迷愛蛇了

佢真識貨重用XHAKA

無出世三

Iwobi 唔洗屌住
俾個機會佢呢場發揮下先

Xhaka係咪日日比愛狗屌c眼

終於知點解雲加仲未有工開

唔用唐莉娜同拿卡仲點迷

直情係傻鳩

點解仲會出MK

如果真係可以用呢三分換呢季唔洗再睇沙加正選(如果今場廢)嘅話，我覺得ok

佢有入波or 助攻我即刻跳海牙

識波 = 愛蛇 爺爺

唔識波 = 垃圾球迷 , 你地班反沙

好撚過 雲爺爺la

咁撚廢. 係坐後備架啦

咁計上場新仔多問題過xhaka 啦, 啲失誤全部都lead to goal

xhaka份約係咪放後備要加錢 搞到要場場正選

出iwobi應該係俾燒踢中間
加強進攻端威脅

沙卡同細爆真係唔知搭黎做咩

佢熱身賽踢得幾好
係唔明點解繼續出沙卡+細爆呢個組合
是但抽走個都好
同埋唔用藍斯

出2和b唔係問題 問題係唔出拿卡同白簡
屌你老母愛狗

上場完場已經講左下場torreira無正選就反愛

放棄防守
全攻囉

問題係擺明有烏龜呢個更好選擇，點解唔用

屌你老母藍斯變左iwobi有咩分別

沙加 明明熱身賽個半場都麻麻地

同雲加一撚樣，都係文塞

屌你老母睇唔撚透

真
要比佢成長都唔係搵大賽較飛啦

呢場一分都拎唔到我以後就反愛

XHAKA 對車唔知幾撚勁 次次對住KANTE 都撚化佢

成班反沙弱9智

成隊有能力搶波既中場

拖同藍都後備

係咪沙加續完約就要場場出呀

iwobi

阿區終於見到鈀黎嗰種怨氣了

屌，乜撚野陣
點解唔係出最強陣容？

反正都俾kante 吊打，直接放棄中場

咁既陣有三分我跳樓死
對面世三後備都咁話

愛sir好醒,識得棄用男屍,迷愛了

同爺爺有乜分別???
又係死攬某幾個

突然覺得阿仙奴前路一片黑暗

細爆一定係契仔

林狗話沙加場場撚爆kante

差不多諗定下一任教練了

分唔到林狗究竟係真膠定假膠

咁殺卡實係晚晚含到雪雪聲

達sir in
Emery out

Jorginho都唔知撚唔撚到

點解殺卡仲有得出

大賽唔出藍斯=on9

Arsene Wenger

有個法國經驗教頭搵緊工

收嗲啦反沙

大賽唔出, 藍斯=on9

唉我屌你老閪拖仔有咩得罪你呀

Yes，kante 截曬d 波，唔敢正面同沙卡對決

施丹?

弱智先會唔出白簡 愛狗屌你老母

出男屍咪俾人long ball輸反撃
睇好愛sir

上場完場個個j 2&b
而家踢都未踢就屌左先

睇APPS係4231 輸撚左啦

屌你老母打呀

上年嬴多定輸多呀 次次都有kante份

邊有個個J?

好撚廢 韋豬亞

2和B

2&b我覺得佢會係前場會停到波，而又肯跑上跑落

等睇
1.沙加/細爆後場傳失比人打反擊入波
2.軌打反擊,沙加散步至禁區頂睇住人入波
是但中一樣

咁上場藍斯都踢正前
要落到場先知

識得幫美國佬慳錢=襟撈
點反都唔會炒，又要睇多咁知幾多年西波了

張伯斯同贊狗真係雲匪啲餘孽嚟

讓你世三，照贏

等比世三玩弄啦

你老豆生著你呢個智障仔真係家門不幸

雲加咪又係沙卡搭細爆

雲加最鐘意兩件組織型中場一齊出
好少用純防中
(99卡叔配搭除外）

雲加點會唔出藍斯

雲加可能會買高美斯 唔買拖仔

佢SUB

等陣XHAKA 入波/助攻 我就屌到你地反皮

西咸個耶莫蘭高單對單幾勁，但真係好上腳，做佢隊友應該好難夾

我地個個都想比你屌啦

愛匪躝返西維爾！！！

你上場都係咁講

點解出2&b都唔出拖仔

另外列叔都好正好有火 對強隊用都幾好

應該會隱形

中場用沙卡細爆
加埋我間d分波質素

d波想去到前場都難

上場打左60分鐘 唔計

以下那一項事情會首先發生在夏卡(34)身上
1. 比人反擊時散步
2. 於本方禁區頂失去球權
3. 被黃牌警告
4. 眼神防守

好想俾你屌

係咪特登唔出T11呢兩場, 等佢唔洗咁大壓力? 因為預左輸?

5. 入波
6. 助攻

「夏卡大戰一定有入波/助攻 」

又要搵番上年對車仔果個POST 屌到D 反沙潛哂水

5.紅牌

林狗幽默過鏟sir好多喎屌

電腦分析，65%係 2，35%係1

咁計反藍潛水次數仲多

愛sir係咪on撚鳩

同你講 今場贏都仆街 愛狗重是唔場場xhaka正選torreira sub

林狗對打碌撚同沙加嘅愛真係無人能及

連馬會都落緊飛 今場完全唔睇好

反愛黨

d領隊好撚鐘意同一般人排陣唔同 懶係有自己戰術咁

我藍柒成場之後都可以入波/助攻

真心懷疑愛狗係間諜

懷念雲爺爺

其實點解仲要出沙加條垃圾?
雲加個陣仲柒唔夠?
上場仲柒唔夠? 成個廢老咁踢波

好似想阿仙奴死咁

陣間連隻廢閪達對阿狗都起到機就真係笑死人

2016– Arsenal 71 (3)

本身以為愛蛇無料到 淨係抄9人地跑狗戰術

今日我對佢改觀了 佢果套好深 佢明白爺爺既精髓

大家俾D 時間愛蛇

今日著邊件？

姐係有成十幾廿個助攻

( Show Blocked User - 林狗@123 )

做假膠功力勁過小女 林蛇好波

羸咪有自己戰術囉 輸咪柒囉
上場仲唔夠咩條友

唔出藍
下半場出埋拖仔換沙膠就fit晒

死攬個爆炸頭做乜
前場出齊MK拿卡羊將燒打後一格係咪咁撚難呀

準備同太子一齊2連敗啦屌

牠真心的

沙卡換莫雷拉已經好好
我覺得2和比值得比個機會

隔離牙朗好撚型

羊出到聲話想同laca一齊出都排鳩陣

丙朗

睇黎愛sir 都要揾定第二份工

義和碑

咁既閪陣
拎到1分暫時唔反愛

愛狗躝咗未

仲諗住咁快買防中今季終於有D睇頭
但條愛狗原來唔撚出 大戰都唔出 連續兩場

爆炸頭上場狂派膠
好心就黎留返對中下游先出啦

後場唔知啦

中前場沙卡藍斯燒
前面MK拿卡羊

出呢個陣唔得既，又唔係冇人

今場就可以睇到古安杜斯可唔可以係英超立足

愛sir可能嫌T仔太矮

咁你又買

唔怪雲加唔去揾野做

搭個高嘅xhaka咪得

買人唔係愛sir話事

人地法國隊個個都踢緊啦 屌佢愛狗

又唔出白簡迪

會唔會cool完牙先有得出?

大衛雷斯 = 新契仔

死愛狗我屌撚爆你老母個閪

睇黎愛SIR唔係好鍾意佢

仲有沙卡個食屎狗老母閪

點解拖囝仲係後備=.=

唔鐘意就咪撚買啦

屌你又單箭頭
屌你又唔出托雷拉

信愛蛇啦屌

信愛sir

其實拖仔會唔會係未fit哂

希望係呢個原因所以愛sir唔用住

愛sir強調體能

沙加都唔見得好fit，上場睇明顯隻侏儒狀態唔差

xhaka冇fit過咁滯……

踢開養生足球

屌 又xhaka 睇嚟要2場0分

夏薩特後備 莫拉達正選唔出基奧特唔知算唔算好彩

今晚愛daddy會塞住你地把口

又要求link 睇閪波,
有冇acestream link

起碼ozil打番中間 繼續用殺卡都無得講架喇 可能矮仔真係溝通唔到
埃及唔好提 除非諗住一分落袋

雲加教

拖仔咁勁都唔出

West Ham 又輸 買咁多人都無撚用

今晚一輸起碼18th

爺爺強勢回歸

又係x朗

屌 無sopcast

反得愛未

比d時間愛蛇啦

準備護級了

根本雲膠黎

睇波真係只睇大陸網 mute咗佢就得

買個now e都係舊另水一個月 唔洗求link la

acestream la diu

開波未牙
想訓了

阿狗d熱身

估唔到阿狗都要落降班區

=.=

俄佬台有親切感

好似以前小學體育堂咁

高清now link

Reddit find link la diu

同學界個時一樣 睇黎我踢得阿

真係有link thx

半場豬3粒可以早d 訓

今場輸埋 反得愛未？

屌你講事實都負皮 =3="

pm迷普有link

真，屌完你個老婆有d眼瞓了

我想問下如果我有now
想開台播比大家睇
有咩方法播

求link?

反得
條撚屌同老野一樣用人唯親

咪搞啦，費事好似老公仔咁比人拉

求link
一齊支持阿記

屎FUCK痕=.=?

原來係咁
thx巴打
好彩提一提
唔係瀨野都唔知

成個arsenal ig post 都係屌緊愛美麗個排陣

咁既正選陣容，好撚on9

睇得球會嘅都識自己搵link啦，邊使睇人地now

唔該晒大家提醒
差啲要洗patpat

多謝迷普

Morata 1:0

正常都屌啦
諗住愛SIR有改變...點知比番同樣既野我
我要番爺爺唔撚好???

今季就玩完

爺爺=幕後玩家

前面應該用拿卡搭奧巴
中間應該用托拉拿搭艾蘭尼防守
打穩守先

買隻防中返黎 大戰唔用

愛SIR既排陣令到我呢個迷愛黨好尷尬

睇黎今年nowtv都係9up佬擔正

走左一個老野
仲有千千萬萬個雲家產

64256884586376477

無link手足

you are welcomed

Mavropanos sitting with the away fans.

大衛雷斯同古恩度斯拍埋一齊真係好搞笑

唉屌又輸

睇黎要靠義和碑carry

唔係高清

屌你無伏都要負皮

軌個後備
基斯甸臣,夏薩特,基佬

其實爺爺先係排個個

靠你

仲夏卡⋯why not 托雷拉

收嗲啦

迷愛又豬

反愛喇屌你老母閪
個陣仲閪過爺爺

羊射好d啦

羊鳩射

toxic link

因為沙加/2&b而失波即反愛

頭髮有幾多，未來就有幾勁，屌你丹尼爾仲要自己做緊護髮代言人

點解仲係xhaka 同埋細爆中中

阿狗同鍠有得比了，幾千萬買個後備龍

中場無人搶到波

輸左有藉口

買完全部都唔撚用 除左爆炸

細爆咪撚捉路啦屌...差d又輸你

屌細爆假身衰左

中場任過

點解唔出leno同莫雷拉 ？

Leno

大麻比 正面都交失

有用papa

屌愛狗d逼搶同underdog好撚廢

美羊慘到

回到好後

中間0防守

Papa勁

癲撚過爺爺
爺爺比錢買一定出撚到盡

同想像一樣

個波完全上唔到前

愛鍾意xhaka

仆街死啦出沙卡同爆炸

想裝越位 差啲收皮

兩個防中企位都99地, 中間吉哂

xhaka

俾人任射唔嬲

一野兩個破OFFSIDE

個裝越位包撚哂

爺爺就垃圾盃賽都出

comments/98bva8/1730_gmt_chelsea_vs_arsenal/

明明上場白簡迪超勁
又諗住輸緊先出 ？

甩哂成個巴克利

仲要係咁開短

一鳩樣

踢多十分 換人ok?

條後防

出小場都好似蝕左咁
但一輪換連森林都輸得

mk無人幫
又唔肯大腳

又比人㩒住打

中游都不如踢到
屌你老母愛狗

mk

還我需爺湖

痴線mk一個比4個圍冇支援

用龍門組織真係好on9

Mk 好鈍

防守好撚柒呀 DLLM

沙卡又傳失屌你老母

4個圍撚住mk

Mk

沙加又失

其實隊波依加定位係咩？
防反唔係 又冇雲加的彈彈波

半場都過唔撚到

No sopcast?

好心沙加咪撚成日掛住玩ig,練好啲波啦

差啲

夢

Ozil

ozil差d

燒

買完唔撚出係咩玩法

有冇手機link

開龍門球果陣兩個中堅都走到底線
到底係咩玩法

禾b

無跑狗反條柒
同埋搵個人帶到波上去都無

1：0

差d

1-0

呢下有啲野睇

ozil

ok既呢個組織

愛sir型進攻

呢下又幾好

比比鳥去左邊?

又輸

垃圾 8分鐘就捱唔住了

屌...咪一撚樣

走喇垃圾愛狗

乜撚野波黎

比比鳥

愛狗

已穿

空撚到

一野劏穿

壓到咁上 當自己隊波鏝城咩

愛狗仆街死啦

On9

比狗躝啦

垃圾

護級了

比撚番爺爺我啦仆街

踢乜鳩

比比狗

屌

9分鐘1:0

90分鐘幾多:0?

on9 2號仔

冇人包返 兩個所謂防中

完

屌⋯⋯

比狗

18名

右邊條去去左邊？

件29號好廢

爺爺好撚過

雲加咪一鳩樣.jpg

呢個陣真係出黎比人炒

輸中堅

甩晒

愛匪躝

無後衛ge?

比狗俾人玩到團團轉

又話防守勁左

出列叔啦

睇牙朗算

所以咪問愛蛇想點

屌你老母點解會係mk去追alonso 後衛死去邊

屌你比狗係中場

垃圾防守 同上場一樣

抵撚死，仲死攬臭mk
條防線推到咁前又冇人mark pedro

比比鳥跟到去中圈

後邊空撚到，第一次就話好彩無事，第二次即刻出事，條後做乜鳩啊

即換拖仔啦屌

其實逼搶就咪出夏卡

第一戰犯係比狗啦

456789

x加條撚樣仲可以繼續出

比比鳥企d位真係

不如連後防都唔好出啦

唉算啦 我地不如解散左呢個討論區
反正隊西波都係埸場輸
我地傾下樓傾下股叫下春未算
邊個教都係咁

仲廢過雲加

比爾連
papa

失晒位

兩個中場中踢學界架？

同上季一9樣，又係一劏就穿

等咁耐 訓得

又關沙加撚事

Fuck you Bellerin

比爾連條垃圾，十分鐘已經第三次見佢on99衝上去失位

輕鬆到
咁嘅防守果然犀利

B24企咁出俾人直接打爆防線

反沙未

抵啦！
呢度啲師兄排個陣都好過你啦

Jorginho成個派路咁

又嚟輸緊先換新人
比個法乙新仔一嚟就正選對2隊強隊
咁撚貴買完d人又唔出

真係屌你老母

比狗+mk=右路放題

之後36場連勝吧

出拿子好過出mk啦

原本仲好期待今年

比人搓到隻狗咁
好撚廢呀

同雲加波有咩分別
又係輸反擊

期待今年

逼搶散到咁不如唔好逼

要救阿 起碼兩年

我屌你老母 如果有白簡迪起碼會自動去左邊幫手補位

係比狗問題

雲加波都搓到兩下
宜家？屌你老母啦
兩個中場中

比狗又交個波俾人

成條中場廢

比比應該係戰術要佢上

兩件中堅咁樣甩好離譜

屌你條防線…

又一球破越位

Emeryout

一定唔撚只兩年

爺爺仲有彈彈波

迷愛死晒未

差啲又輸多球

比狗死咗去邊

新仔今場暫時對板呀

屌你同下遊球隊都冇分別
後場造唔到波上去 一傳上去即甩

最撚ON9係有拖仔唔出

屌你比狗比barkley

中間任射

笑4了 成班踢乜9

差d死撚埋

差啲輸多粒 barkley

踢緊乜

屌你我廠而家排18

想知關佢咩事，mk回唔切，
比狗失位，邊路比人放題，中間中堅唔跟人

人哋無世三都屈你機

進攻垃圾過以前

mk防守都好廢

咪對版嘅新仔囉

要456了

差d 2;0

嘻嘻

屌，廢撚到

究竟jenboy 定比比 防守廢

右路放題

殺卡要柒幾撚多次呀

迷出MK得唔得
個態差到

人地平汁個巴克利都開始上力
我地果堆越踢越鳩

又穿⋯⋯

on9 Mk

後場組織但波都猜唔到

會長

等大家仲係咁j愛狗
都話達sir好

邊個仆街仲反雲

一過頭波就單刀

kante打前鋒都撚到我地

比狗連企位都有問題

唉

上去中圈塞車咩屌佢老母

平時練波練緊啲乜撚野

隊隊見你阿狗都咁迫 已經唔洗玩

訓覺算

Xhaka傳波成功有幾多

mk同iwobi打到wing back咁

人地可以下下睇定黎斬身後波

又見到蒙利爾成名絕學眼神防守

睇黎仲有幾球入

MK冇態又死出

比比鳥同mk黑洞黎

痴撚線 左中右路任爆任射

沙加輕鬆睇到定一腳傳失

其實隊波真係叫摩狗教最好

屌你個比狗又失possession

贊仔可以守死世三

隊波要守就咪出比狗啦

屌你Mk 傳失夠未

雲加忍辱負重多年

比狗點入阿仙奴

好撚廢

講真 車上年都係第5, 我地第6
但人地買個兩條友 起碼踢得有form, 愛美麗我真係唔覺有咩變

咁早備戰都谷唔起班友...

又唔逼 又唔封線 又唔識tackle
xhaka幾撚時腸穿肚爛而死？

懷念爺爺.jpg

咁車本身踢得都好過阿既

其實仲猜咩後場 屌 你估4個沙維咩

買完唔出

其實我想問好耐比狗係咪踢開街場衛生波?
佢防守唔會比pressure人

Mk好差

老野拎住呢隊垃圾第六
愛蛇應該頭十都無

仲要好多無踢世界盃

壓逼，但陣形亂七八糟

又穿⋯⋯成隊都追唔到人
cls

講真 而家既阿記真係一隊中游球隊 唔好有咩期望

人又換帥 我地又換
點解換完一撚樣

嘩呢條右路簡直係驚天地泣鬼神，
得罪講句，係一無是處，功績簡直係片竹難書啊

mk係咪迷失左？

爺爺教到隊波食豬油咁
其實係想隊波唔好咁快輸

又話打逼搶

mk...哈

板凳深度應該係近年最好

衰撚過爺爺

仲衰過
上年仲有one two睇下

屌你老味幫對面練波
呢隊波連傳波都傳唔倒
搞乜

仲衰過上場

同上屆有咩分別

人地練波咁練

條右路比人sm 比狗加mk 廢到

由龍門組織攻勢好撚on9

比狗躝未

比爾連速度都冇埋

不如右邊閘出列叔
比比打翼算啦

點解我會撐依隊閪波

上場已經話個戰術有問題

4個前面迫搶

中場無人幫

你再搵呢條騰雞後防+CECH打愛蛇果套控球 = 把撚

係上場D人見到跑動多就係咁J

真係差對翼

出列叔都無比狗咁撚鳩

仲柒過護級隊踢到

防守剩係針對一個球員無意思

防守唔係一兩個球員就可以做好既野

真係歷史中最廢

條中場
一劏即穿

肥賓帶仲好

寧願出黑b幫右路防守

右路 DLLM

下場同西咸 2隊0分隊大戰
實拎到分既

@剷蛇

幾時有控球率睇下

右路好性感

mk廢撚到

根本愛狗廢
人地Sarri遲過佢上仼都屌打垃圾愛美麗

人地係前場係咁逼 仲要係後場組織
出拿卡 大腳踢上去 等佢控落黎再組織啦 屌你

比親直線都有
仲衰過老野教

右路真係災難

係雲爺爺果套根深蒂固得咁緊要定係愛sir其實都係咁冇料

和比協防係幾好

屌你老母比比鳥果邊完全放題

仲出沙加dllm

防守廢都話，連攻勢都做唔到出來

中場兩個幫唔到波 比唔到波上前

我就唔敢講實拎到分啦...

垃圾x郎嘅走位

牛奶剷草

你當年都話高普垃圾
希望愛狗都可以由垃圾變高普咁

羊踢到好辛苦

禾比打得唔錯

軌好似打緊fifa beginner咁
屌你幫人練波

2 and b

D positioning 差過我

後防一逼就散

屌佢有料
唔會比巴狗歐聯反cup la

GIROUD

差中場呀

差好撚多

想睇阿仙奴打英冠

2&b

Iwobi nice one

買拖仔又唔用屌你老母閪

羊

比狗食素食撚到廢晒

牙羊咁都唔入

禾比比人打J

屌你奧巴

羊我屌你呀

奧巴美羊………

出條咁既中場
根本就係唔想要分

呆左

Dllm

Wa diu 咁都唔入 楊

美羊

屌佢有料都唔會嚟阿仙奴啦

你個奧巴

屌你比狗jm9

屌你老母 空龍

熄電視訓得

你老尾空門咁滯

Bellerin
Aubameyang

屌美羊

訓左無睇
利物蒲捧左盃？

奧巴美揚

屌左出黎

屌羊

Agger

廢羊

一飛沖天去

拿卡

想入一球都咁難 60m

羊

越位喎但係

屌你auba

智撚障

一月嗰陣吹撚到奧巴美揚神級plan a咁

唔會怪愛蛇 先第二場 點改到老野廿年黎嘅思想同戰術

用人方面 每個領隊都有自己戰術啱用嘅人 唔可以淨係單獨睇能力 況且阿狗又唔係無限金錢 等多幾個轉會窗都未遲

美羊on9?

DLLM羊

出雙箭頭啦 dllm

2：0

2-0

morata

比普狗都入到啦

2:0

morata都勁過auba

出拿卡啦

半空門

轉頭2:0

依個真係最唔撚明
最應該出嗰個嚟
對2場勁嘅都唔撚出

出法乙仔都唔出佢 屌你個腦裝屎

我放棄啦

屌你老母，踢得好求其

on9

場波輸得

細爆呢下

A14..

羊都賣埋佢啦屌

新仔放得好靚

輸埋

一來一回

轉頭輸多粒

一樣劏穿哂，屌你唔入

好波

女人都識入波

瞓得 dllm